below $1000嘅真無線係垃圾

除左air pod, 根本冇真無線係傾到電話又音質入到耳。

傾電話用固網電話啦

中道

liberty air 2
bud+
noble falcon

Air pod音質入到耳

入到你格離條友對耳

airpods對我嚟講係傾電話&分享音樂專用，至於音質就...